有冇ching都想買android 既九方一齊夾？

有冇ching都想買android 既九方一齊夾？

其實電話點解唔用筆劃？
btw小學班教畜係咁sell搞到online game打唔撚到字dllm

用左廿年唔想學新

我都係小學比人害一生

返工比過同事笑
之後的起心肝學速成

點解iphone無得夾😭

百幾都要夾。做software development 真係慘過食屎

咩年代仲用九方

用都唔會係手機

2.26開心版搵唔到？

成個傻仔咁

我有license

放畀你？

留個tg?

電話mon打直睇，係非常識合用九方。

咩年代仲用九方 , 人地專利都過期喇

英國巴打好細個已經過左去。 學過9方點知online game 用唔到。 最尾自己買本學速成去買希望online . 一兩個月已經打到8/9成速成啦。 睇下你有冇心去學姐

打錯字 去玩希望online *

適合

學倉頡啦，唔會後悔

已收 thanks

筆劃好撚易
用幾日就上手